summer job 揾咩工好

之前f6 grad 嘅時候做過餐廳
依加year 1 想揾揾份summer job 掙下錢
有咩job 又識到人又掙到兩個錢

ptgf

幫小朋友補習

ptbf

上啲搵工網打summer job大把

唔識咁多人哋媽媽 無窿路

做我嘅女僕